呢位師兄咁既打扮是咪上去睇球拍

一身運動員look

應該去做運動

好撚緊火呀

哇，有啲料到

係咪波台其中一位會員來

麵神有冇打開羽毛球

真係有塊拍係手

道具

以後call g要搵定棟野有咩鋪頭
廢事俾人偷拍

專業

保拉

我獨自去偷歡

謝絕你監管

人哋叫咪叫，關你閪事咩

叫咩？

叫雞啊你老尾，依加唔正常？

冇問題的

樓主我屌你老尾！係咪想逼死我地蓋清？

佢去ssp玩灌腸同去建興睇球拍冇衝突

蓋清去建興果陣你未出世啦

道具都有埋